點樣會覺得一個人係gay

言行舉止?

有樣睇

多數係咩樣

例如呢

食屎啦你

gay佬好極端
一係就白白淨似女仔
一係就大隻肌肉猛男

講嘢會hi一hi你隻手
佢有男朋友

白白淨又大大隻呢